一个中国原则下，为啥不对台湾订立国安法？

是因为香港比台湾重要？？

还是不敢挑战美国所以找个好欺负的？？

中国不打算收回台湾？？

毕竟反共力量还是台湾有经験。。。